[保護自己] 光復元朗嘅手足 入嚟睇下呢條片學下防身

碌facebook睇到，覺得幾有用，大家都一齊睇下，好好保護自己。
光復香港，時代革命。港人自救，民間自強！

push

點都好 保護自己呀

義無反顧支持勇武手足一切行動

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！